點解艾粒都可以係紅館開演唱會？

講真 我覺得艾粒係無厘頭 搞笑下係冇所謂
仲好記得之前叮噹同恐怖怪談

但你話上去紅館？ sorry
我覺得冇咁既資格

依啲咁神聖既地方 到頭來我覺得都係胡鬧下就算

究竟係咪香港人既準則已經下降哂

紅館做左公廁好耐啦

艾粒邊忽演唱呀

sor冇留意佢地係開演唱會定咩
但紅館係公廁都係事實

聽電台一日聽幾次邊個邊個紅館開show